(急) 準備開間本地餐廳 叫咩名好? 最好英文名

唔該全能既連登中上男神樣

核心內圍

男神 Boy God

只用本地食材 跪求創意

姐妹餐廳叫 女神

屌你咩背景資料都冇點幫你諗

殺”雞

LIHKG

Lin done lam son

Locus
Locust

一間西餐廳
同一時間 servicing 40個客同一時間

魂。初食

有冇英文名?(本地?)

一定係sugar In the Marmalade

其他冇得諗

你眞識食

Why?有冇得解釋下
感謝